武漢肺炎檢測方法僅3-5成準確 百步亭大爆發 微博官方封鎖消息

有個Post 之前講到百步亭爆發
武漢萬家宴 "百步亭" 大爆發

轉個頭已經封撚哂

呢頭就有人發現核酸檢測，呈陽性比率只有30%-50%
即係呢隻病毒有極多走漏左嘅播毒人周圍走，假陰性嘅超級傳播者周圍行緊

反了反了

自由戰勝恐懼

武術肺炎:唔係我古惑,係你班中國人廢,檢驗方法流

有中國人唔做
做暴徒?? 作反呀??

今朝睇ViuTV新聞仲見到有支那公司肯捐試劑畀香港，我心諗......
不過火鍋家庭聚會個90歲老太婆好似都係臨出院前搵返之前嘅痰液樣本再驗先確診，唔通香港個驗法同試劑都係一樣咁流？

好快又訓過

仲要係長眠不醒

中國人一定想用和理非抗爭啦，不過佢地永遠唔會成功

澳洲小粉紅除左罩未

鍾南山話潛伏期24日
依家開工
全大陸人等死無分別

推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推

有人轉陰了 即係陽過仲比佢走

五成

不如等我人手驗啦，反正都係一係中一係唔中50/50機會

大劑
變種得咁快檢驗同治療難度會高好撚多

政府都做緊啦

香港會點 ?!

信ZF, 不怕

大陸廢青搞事

同香港個檢測方法係咪一樣

又變種

陽過

可能遲D會以為傳染停止左
再過一排突然全國大爆發
到時真係 R.A.P.

之前無壞疑個阿婆，所以無驗佢

24 日後，香港仆得街

Push

乜撚嘢病毒🦠黎
cls

真定假

封鎖得消息＝真

佢地生活得幾窮幾賤都無所謂
你唔好理武漢肺炎有幾多人死
最後死剩個班只係想中國超英趕美做地球霸主
楊利偉奧運世界500強5G先係中國人關心既事

一年後厲害了我的國2要上映了
內容講述共產黨帶領人民打贏武漢肺炎

中國連快速測試都係假的...

其實真係應該要忍痛...
全國所有人都要留係屋企2個月
由官方派食水 出街者即時槍斃
雖然唔人道 但極權社會講乜人道 唔好累死全世界啊唔該

我一早已懷疑
原因係3連陰都可變陽

屌

盲腸

愛滋基因

其實點解會又陽又陰？
係病毒量唔夠 所以一時陰一時陽
定係隻病毒已經變異左所以check 唔到？

同性病好似，支那玩大左...

up

wtf

World experts: It is not even close
Chi-na tester: yeah but it was quick

叫美國幫手喇，你中國攪唔點架拿...

仲撚衰過“一係入一係唔入”

感覺大陸已經返唔到轉頭, 成班人都而家都仲咁唔老實

hiv咪係咁。。
果然有hiv基因

百步亭班人真係等死

when

#不分化 #不挖苦
#齊抗共 #齊抗疫

都至少要有人種菜/運輸

有無原來條片link

5:34

thx
原來我睇過 但只記得封面果幕
唔記得有人屌口罩

幫呢條小粉紅鞭屍

存檔死清光

呢段片睇返笑到仆街
可能呢班過完年澳洲都返唔到

hiv其實都係研究左好耐快速測試先準
傳統方式要過好耐後驗先準

中共的生化武器果然勁,集各絕症大成

習總用心良苦，隊霖晒D🐷奶人後，代幾隻太監同保鏢對住老美扮可憐，然後就成為最富有的美國人。一定係呢個套路，除非唔係。

會，冧檔好似老蔣縮去台灣果陣咁就會由得老美話點就點，不過果陣對立面果個肯定係張獻忠嚟

得3-5成準確，我諗我擲銀仔公字都準過佢

想知香港會有無走漏咁多病人

唔該聽日記者問問香港既檢測辦法

全支死清光

老老實實，令我諗起呢套嘢

咁老實講，個檢測方法原本都係美國發明再俾中國的

香港之前好似都有人陰左幾次先轉陽？有冇人試過陽完又陰 陰完又陽？

其實d病人成日要幾次先有陽性, 就已經要質疑個sensitivity同specificity

是旦啦，64都無死過人
今次死幾百好大進步

就算個檢測方法冇問題都係瞞報左架啦

科大嗰隻會唔會準d？
香港有冇用呢？

我都想知呢埸疫症點停？因為傳染性強，根本只要一個染病，其實隱性會有幾多，你不知道？
如果隱性由始至終未發過病，全部香港人都好大機會中招。
隱性的可怕，難道所有人都做測試？

之前唔係話唔用港大研發嘅試劑，剩係用中央派落嚟嘅試劑？

相信政府
可防可控
切勿造謠

咁d人又唔屌愛滋有空窗期？
病毒收得埋/初期感染偵測唔到都可以架
所以先的哂班人入隔離營隔幾日翻驗吖嘛

同支那接軌呀嘛要

支那唔畀入呀宜家

睇下佢地既bio

咁人哋隻試劑唔係design for 呢隻支那改造既生化武器呀嘛

又嚟意識型態主導一切

成班中國傻鳩傻系